美股十一月就會爆

唔走既準備上ifc

咁你十月尾再出post ok?

唔得
十月底出到時無爆我咪死

咁你俾晒d錢我
我在乎天長地久

做下好心

淡友有多肯真金白銀買put
升跌都冇得贏

樓主睇爆到邊先，又要幾耐再上先

我賭上次個底 今年出年都唔會穿 dji最多咪跌幾千點，然後指數又炒返，個股唔知

排版睇落成首歌咁心諗邊隻歌

有D似rap

爆就緊係跌穿上次低位
再上預再多一年後啦

上次dji 萬8已經好低啦喎

唔通你睇到1萬邊咩 2萬邊已經大把人托，同你對賭都得

大週期既熊市緊係會恐慌拋售
會托既就未到真正熊市啦

35蚊入滙豐，你教我點輸

11月尾無爆既話
我search 美股 topics 逐個鞭

爆左咁點先

爆左咪爆左和氣生財